後生男仔真係千其唔好黎英國 你問我答

好撚後悔
又返唔到香港
逼住俾visa錢
早知去加拿大

點解咁講

後生女仔應唔應該去

佢係5毛
當然咁講

善用起底功能

台灣政府消息完香港 卻暗地裏出賣香港人

應該去
英國白鬼最鐘意Asian girl

又係聽都唔聽就俾人狙擊
Ok唔講囉

點證明你喺英國?

我可以影相
但周圍俾人狙擊
無心情了

你地咪信埋啲連登軍師係香港指手劃腳

叫人去加拿大都俾人屌
又唔係唔叫人走